女朋友話俾我去搵SP，有咩要注意？

利申：同女友好恩愛，純粹想滿足好奇心

注重唔好分手

注意你女朋友

你條女一撚早有幾條sp啦傻仔

女人只有自己做左/做過嘅野，先會準條仔做

帽野

唔會掛

聽咁多位巴打既意見
搵唔搵都係中伏

中啊

我男朋友都話俾我搵sp wor，咁啱嘅

好中

有道理喎

帽事o既,你地諗多左啦

各有各精彩啫

Match

駁唔到

你撚有女朋友咩
咪諗咁多啦

樓主條女好撚多水，係波細d但好撚淫好好砌

屌你
match

建議你盡快 check 下
留意你碌鳩有無異樣

你同佢講你想搵?